【歡迎武漢同胞】貫切愛國情神

快d落來香港，香港有大量醫療資源，一齊攬炒

支持！ 公海個個咁怕死， 點搞革命細路仔得把口

種族滅絕支那人大好機會黎啦！